MJ係余文樂面前拎唔拎到分?

打5分1on1 比文樂炒蛋
好似係

當年喺大阪1on1 mj打到第三節投降
比分7x:2x

mj從此退出籃球界

應該唔得了
你話拍蠔就話
樂仔面前真係拎唔到分

一個跳舞一個打波

MJ係文樂面前拍到一下波都算係咁架

陸地上唔敢講，但水入面一定樂仔完勝

一招極樂通道已經收皮

睇番紀錄，mj未試過同阿樂1on1個時攞到一分

知唔知點解當年第一次三冠後，如日中天嘅MJ要退休？就係有傳Fishman要進軍NBA，後來發現只係虛驚一場，所以喺95年又再次復出。

你以為當年MJ走去打棒球係冇原因?

想當年kobe由8轉24係有原因

fishman打緊波果陣你老母仲俾人揸緊奶造緊你條on9仔咋

呢場我有入場睇，真係未見過mj果種無助感

MJ緊係唔夠打，所以咪走去做歌星

難，條撚屌射個波都諗回憶諗成半集，未諗完都比樂仔偷左波啦

你講Michael Jackson?

正當大家都以為因為MJ老豆, 其實另有內情, 據聞呢件事係唔可以講出黎, 會影響哂成個NBA生態, 始終MJ如日中天, NBA頭號球星